👨‍👨‍👦‍👦: 🏟, 👲🏼:👻

👨‍👨‍👦‍👦: 👮🏻👷🏻💂🏻🕵🏻🎨🎺🎤🏆
👲🏼: 🕑❓

做乜撚野

捉錯字啦 捉啦嘛

樓豬好幽默
等睇一班傻西唔明